有無睇直播記者會都入一入尼

睇到把鬼火

屌你老睇左成個鐘都係得道歉

d記者問題又係帶佢地遊花園

唔肯撤回 唔肯下台

屌你咁撚厚臉皮

一個送中都玩到200萬人上街

仲話想係任期內推其他野

算9數把啦

一日唔撤回 大家都唔好掉以輕心

BTW 我買左1拖4,5 今次發啦